[已消失的美食] 有無人記得「家樂牌快意粉」？

好撚好食
而家果Ｄ乜野新意派真係垃圾黎

想食

唔講唔覺已經消失左好耐
綠色果隻真係好好食

唔講都唔覺消失了

我都係 想食果時先發現停產

未食過

係咪個陣廣告話好彈牙個隻

好似係
定係快熟通粉?

咁你走寶了

金拱門咪用家樂版通粉law

隻調味粉先係精髓

唔知咩牌個薯蓉又係

你指既係清湯定豬骨湯？
豬骨湯粉竟然係無豬既成份

唔係
係惹味火腿果隻調味粉

係咪快熟通粉
以前發燒無返學 醫肚都係食佢

歐陸滋味杯

快熟通粉就好似而家仲有

但呢隻我覺得麻麻

蕃茄味好好食

圖都搵唔返, 呢隻包裝嘅豬扒通粉, 廢人唔想落街又唔想煮最正

仲有叮叮粥
有排病左 office附近又無粥店
想買碗叮叮粥先知又無左

惹味火腿長通粉